8月好多新歌 mirror 三子（AL AK JER)-商業 / error （PK)-非商業

《burn out》- anson Lo 12/8

《鍋牛》- Anson Kong 12/8

《迴光物語》- Jer 12/8

《困》- Poki 15/8

商業音樂 同 獨立音樂 view數真係大分別
🤪

大家點睇呢4首歌？ 純討論

迴光幾好聽

Jer 唱得好有層次
佢唱歌真心勁

ak
歌好聽，但佢唱得唔好

我覺得佢啲詞怪怪地
可能就咁跳舞會好啲😎🥳

#廣東歌很需要你的應緩
OST 香港音樂輸緊比泰文歌近6000票🥺🥺🥺
不如你都去埋OST度投票俾 「保錡嘅Ikigai」☺️
#廣東歌很需要你的應緩

OSD - error@吳保錡 「Ikigai 生之意義」